！！！突發！！！ 本會於科大賽馬會大堂播放警方攻擊市民片段

！！！突發！！！
本會於科大賽馬會大堂播放警方攻擊市民片段

Source:

！！！突發！！！
科大賽馬會大堂出現反送中四大訴求

《生活小百科》
如何處理碎玻璃

Source:

Cls Ust 啲支那仔會唔會激鳩死哂

Proud of to be USTer

聽講佢地個校長支持警犬

係 即刻比舊生聯署屌柒佢

Push

屌睇到個玻璃link即刻笑撚咗

一大

其實佢唔算支持，佢用言論自由黎spin

科大su好波！！！

應該拆得好快

Pish

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

好波

wow好滾動

想睇啲支那仔發神經上去拆Banner

想知其他u有冇啲咩大搞作

幫推

其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

UST

小心比支那仔圍

科大好波

都唔係未試過啦

留名一陣上新聞

屌 搞到成個科大都玻璃碎

事源係學生會搵校長傾唔好畀警犬黎擺career攤檔宣傳
校長出封公開信仲要send晒畀alumni話言論自由下唔可以咁做
即刻有舊生屌柒佢類比錯晒出聯署

其實當年雨傘個期又係試過警犬本來擺carrer檔
最後淆底唔敢黎

推

UST好波

UST is the best

Thanks

等班MDS知道自己撐政府係幾白痴既行為

push

香港一大

support support

會激鳩死佢地

需要增援？

希望其他大學su都搞

14年後差佬都唔敢嚟大學擺booth啦

依個Atrium 位掛旗(一星期)當年賣成幾千蚊

激死班大陸仔

睇錯賽馬會大堂

多謝各位

你冇睇錯 睇漏科大兩隻字姐

hi sorry redder oxt

科大好波
NDS會唔會玻璃心碎搞事？

推！

唔緊要
係concourse 播黑警片
比埋d international /exchange 睇

買晒應該要
反送中旗海

三大

個陣佢地本身想去

係科大行動話要搞尻佢地 佢地淆左底
但都有幾個便衣狗黎左mon實

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

最抵死啜核係條玻璃碎link

我係科大仔呀屌

學生會吹雞既唔駛買啦
大部份會都會乖乖讓路
當年幾個hall仲有份吹雞叫人去佔中

有冇UST學生可以幫手叫登記做選民
[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

梗係歡迎佢地來擺booth啦
唔擺邊有野玩

佢地都有po過facebook

科大好撚多支那仔女激撚死佢地就o岩

Thx.

已經出現玻璃碎

香港第一大

推推推推推推推推推推推推推推推推

小心俾班支那仔郁手打電視 佢地打完都可以乜事都冇架

真。香港一大
之前科大su都撥咗103萬做基金
班kongu仔女係咪個個去曬bj搏盡無悔無人理抗爭同文宣

科大清泉

睇撚住班支那
佢地又會偷偷破壞你地D 嘢

支那狗攻擊力+777

岩岩行過見到有保安影相，暫時OK嗎?

科大su喺老麥都播埋大陸仔去到邊都跌玻璃

希望其他學校都照做

原文好似係su想校方ban警方招募 跟住出左封官腔email

其實錯唔曬
不過同樣道理
唔好阻人宣傳抗爭,港獨

UST星期日好多內地遊行團

啱啱收到風學校已經想清走啲Banner 依家狗衝返緊去幫手

呢個應該堅 啱啱喺LG1上去 見到有學生同保安傾完 就上咗 唔知係咪就係要清banner

收到風學校高層向學生會施壓同玩手段，要求清左個counter同banners，如果唔係就搵保安清。
會唔會有科大學生返去幫手或聲援？

移家保安喺度睇住要求拆banner 好似逼啲學生一定要拆

好過林鄭咁囉

保安上去收左一張 其他未清

其實都無人睇，跟住有幾個secure傾緊計，可能要拆橫幅？

應該真係學校唔俾佢地掛

搞廣州分校
咩立場唔駛諗啦

Bu呢

暑假返晒支那？

所謂香港最高學府點解會冇學術辯論？